俾我訓啦屌！！！！！！！！！！！！！！！！

下年再嚟過啦

批准

呀呀呀呀～

好眼訓

昨晚玩通宵？

We~~~~~

考完英文，molamola

BN你識我??
我今日好好啊
正常水準
part B 用左好多勁野
不過後面唔夠時間最後鳩做

訓得果四個鐘都考到正常水準
掂撚到
今晚決定打通宵機入medic

Yo, yo, don’t worry about your English examyo ya ya ya hah.

唔識，見你係今年考生，問下即

我都訓唔著,小淆